BNO持有人申請提走MPF被拒 受託人指明年才生效 回鄉證移居中國則迅速獲批

....本報向五大受託人查詢提走MPF的申請流程，但原來目前只持BNO並未合資格申請，要待明年1月新BNO簽證生效後再審批。不過，有持回鄉證申請人改為長居內地，宣誓後已順利獲批。

.....
陳先生（化名）早前以BNO申請提早領取MPF同告失敗。他表示，自己已去民政署宣誓永久離開香港到英國，但並未通過其MPF受託人東亞銀行審批。「我話會同太太去美國探仔，再去英國用BNO生活，但銀行就話BNO唔等於係移民離港，唔可以提早攞MPF走。」不過，由於陳先生本身亦定居於內地，而回鄉證屬於獲准在國內居住的證件，故陳先生期後再重新宣誓永久離開香港到中國居住，便成功通過東亞審批。

好正常姐下話，你話走都要睇你點走。
依家都未開始，唔批就唔批架啦。

一生人拿一次，人地唔會難為你掛

香港係中國既 點解話住果到係離開香港 又係死港獨撚

等過5+1就膠 D
我同事買樓，一鳩話去大陸，拿左差唔多一球出來依家仲繼續做野
呢樣野基本上一生人一次，應急就有人會去拿。

pk

你理撚我點走啫
啲錢我嘅

藍屍快d死返支那

識人提早拎, 但同時返緊工就供緊

有得揀我連mpf都唔想供 屌佢 越供越少

好彩我得千零蚊喺mfp

係咪暗示緊去英國生活唔係移民？
上終國生活先係移民外國？
反了反了